個人覺得電腦係偉大發明

又有AV又有H漫睇

應該AV同H漫先係最偉大發明

我認為就算平板幾咁方便幾咁貼近電腦都唔會取代到電腦

始終平板冇打字嗰種感覺

做唔到左青龍右滑鼠個種快感

其實呢個世界有magic keyboard

想瘋狂抽插佢個多肉嘅大屁屁
之後迫佢用手指插入自己又臭又淫嘅香屎眼
再用手指刮佢啲屎黎食

Harry porter?

類似咁

傻仔mk先想去異世界 真毒冇電腦點頂得順

咁大支
屎眼好痛

我就用開呢隻嘅

所以我是真毒

無錯，所以我會帶埋部手機去異世界

睇落幾輕身

想換ipad pro=,=

電競選手表示瘋狂恥笑

手機俠是神作

iPad mini正啲

我打開電莖，一日七次

清識貨

點解，mini得單喇叭，睇片好似隻單邊耳壞能左咁=,=